[連加特滾回伯明翰🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [145]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

咪害伯明翰啦

法國好多清誤會禾

好掛住14-15年嘅連加特

淨係踢得一場冇阻住個地球轉

降落英甲架會

如果憎個人就要佢斷腳既
希望連登會員百夫長#8309全家撞車斷腳,男既變植物人,女既變弱智賣落雞竇做免費雞

以為咁就唔認得你

你明明系管家婆

今日要爆兩post, 請繼續互咬

獨立清先系....

呢個數字Mata, Fellaini, Martial, Rachford, Carrick, Mkhitaryan, Rooney, Hehe全部都差唔多, 似乎全隊每個人都係必然正選/主力

狗西BB

留意到有好多手足見到個topic就深潛

如果琴晚朗隊係到, 已經贏左了

撚仔

正評係比個topic既

希望大米keep住狀態愈打愈好

依句真 踩下草都入波
其實唔洗朗隊 有禾已經夠456對面

點呀依排 好返D未?

原來上個post只係用咗七個鐘就1001

咁你會少咗機會

寧願出大米

咁姐係場波好多問題囉

對弱隊不了 一打下游佢助功缺點就出晒嚟

入嚟留名
繼續睇人屌爆某球員

你哋可以少個出氣袋

每天起身 依然唔敢相信朗隊已經離開左我地個半月

Weak

某球員加某會然

lin無乜點傷都係出得25場仲要計埋7場後備
咁樣都叫必然正選

一係就開名 唔好單單打打

如果唔係佢瘋狂吹奏某球員都唔會咁乞人憎

連加特真係收皮啦
冇樣野配得上曼聯

正評

其實冇人吹奏連狗嘅話可能都冇咁反感

好心你條柒頭要扮假獌就換AC先啦柒頭
就當有人咁ON9睇唔出你低質曲線
有得起底架碌柒
定係冇AC要我送個俾你呀

我好掛你牙 朗隊

雞頭同我夠瘋狂吹奏撚羊啦 廢就係廢 邊關事

又係你條低質反曼
救命, 幾時先完暑假

季初MK又要操大隻 又踢兩腳就傷
季尾馬達傷
馬仔成季都比場外事影響坐板
羊就唔好提
基本上一有位就係攝lin落去

死番出去啦屌

摩幾時百屌成材唔出lin

反獌黎講 佢仲低質過弱智我妻同學

垃圾白Lin 滾

佢開d post全部自己說自己笑無人想理

理佢等於智商下降

係
廢撚到
唔知佢做乜鳩

不如改做lin打右閘

後防 盲 白lin 細緊 lin
4 lin同場

吹奏能力差好遠下話, 禽晚踢到咁都仲撐真係一絕

存在感好重要架....

陰公
功力唔夠又冇第二個AC可以扮
搞到效果咁柒冇咩人理

就好似你扮基咁

Ching Sick Ball

條撚樣係咪好似連廢lin嘅波衫都未印？

ddg心諗屌你咩

係廢唔認 重要話不過不失先好野個下
羊廢我都會屌 是其是 非其非
佢真係完全撐

好似話印左, 不過無背景唔知係咪偷人圖

你戇撚鳩鳩 唔撚吸收

其實都好難弱智得過我妻

姐係想趕走dog姐

牙希今日完全反轉豬肚...
平時明明撐lin

.....禾邊有扮過
禾刀話唔是基
D仔中意禾禾想架...

ckcfkf牙

Dog 😂

明㗎喇

禾刀系是其是姐....

由佢係公海玩唔掂要走入黎就知成件事好撚柒

唔好理佢啦, 街邊隻狗吠都要理就好唔得閒

邊個有錯字啊 捉出去打靶啦

咪改禾D字

幾時會再有PUSSY呢種級數既前鋒踢我曼
雖然而家球壇都已經無咩呢種級數

有無人好似我咁 lin就算足總盃入致勝球 社區盾一過3 聯賽盃有波入 都無撐過lin

原來唔係扮, 真係基架...

成日都有人鍾意入嚟挑機㗎啦
仲未慣？

撚羊起碼出親場都交到功課
廢lin除左鳩跑之外無樣野精
加上某會然每場波都吹奏
明明廢lin柒都仲死兜爛兜左賴右賴

朗隊助攻唔少

死基佬

禾都矛撐過lin牙ching

(笑到你肚痛)

半場大斬搶點嗰球真係記一世

踢FA/聯賽杯既我撐佢架, 英超歐聯就咪囉

禾迷LIN 今次都撐唔落

撚羊雖然得一招左cup右cup 但係出波落點準啦 有時仲fake到下人 lin呢？

回頭是岸 施主

好心唔好咁啦
佢會自己一個搭飛機咩,
咪又係跟大隊

唔明點解摩佬唔用羊打翼
死都要用lin

Lin最叻幫daddy含

G持佢留隊 唔G持吹奏佢

呢樣嘢真係千古寄案

希望摩佬睇清事實, 英超放返佢落SUB啦

無記錯 歐聯分組賽好似有球頭頂既都係中場大斬？

係咪記錯世界盃

而家呢隊曼 把握力最強 由射門轉變入球率最高係咪馬達

FF下先啦

終於改返舊登名

我覺得係

好似對布魯日

應該講呢球

應該係

好似係曼第二射手？

知唔知呢球世界波邊個助攻？

斬嗰個好似仲要係盲

又出嚟打j

無端端搵人哋啲威水史黎講

連囝遲早會成材，好似兩位師兄羊羊同華華咁

又吹奏自己

個時短頭髮靚仔好多

餵啖雀屎佢食下先啦

福仔成材都未輪到佢

斬到離行離勒 要人跳到盡晒先頂到

又話標題吹奏爆隊

搶吾到1001牙 域ham又吾幫手

個名有個連字都唔係好人

連尼住

強烈建議每個新post topic都要屌柒廢lin

福仔天份高佢好多
希望lin佢做返本份緊守住個sub位就夠
條友工兵之外唯一好處就係好少傷
如果佢有羊/華既7成功力都收貨

呢球值得留意既係vps既把握力而唔係助攻者

半個鐘就推6頁 晝啲班友收埋工 12點又一個1001

點會好少傷
14-15 抖左成季

唔洗12點
陣間講女10點就爆post

屌完廢lin就開始講女

利狗個sleeve sponsor一年得5m
咁撚少

有咁既事?
之前無留意佢, 見佢呢兩季好少話傷

羊同華嚟之前已經喺各自球會成咗材
係要時間夾

有七成功力我日日開post吹奏佢啦

呢個仲可愛

利記吸引到人重磅贊助咩

Tinder 係咪比15m

呢張第一次睇

V92第一季 好似第一場用佢打右翼衛
跟住就比人踢傷左

有七成功力就唔洗比呢度手足屌到仆街

呢個係on9 仔喎

12m

留意到某手足起身後大家講嘢開始唔正經

我仲講緊廢lin 未離題

百屌成才丫嘛...
之前羊同爆俾人屌得仲勁....好似係

你唔是想hey0羊囝下話

Set 左係心口既20%?

羊一直都屌 直到食左屎之後
未食之前成日叫佢走 麥麥77

唯一希望就係佢轉打rwb會有得救
人地100分轉型變長期正常
呢條垃圾...

禾改咗名 ？

習慣哂比佢地HEY0

Btw No.7 話如果要印tinder 章就印左手邊
英超章就印單邊

禾改左呀 你改左未

1001

改咩好 廢lin隱型似禾？

當年黑色三連星

連狗垃圾似禾

屌碧雲屌到癲撚咗

你地就嚟改到我跟唔到邊個打邊個

希望牙羊可以食多幾次屎

其實講多兩句大概都估到....

希望佢同連一齊食

一係女一係基

仲有學車..

邊撚個會印tinder

改管家婆系禾囉

明明禾哋好正常 又hey0禾哋

或者吹奏某球員

梳..

會然拉舒福特召喚

第三次一take....

屌柒某球員

條淫棍印左係額頭果度啦

屌

姣能難聽 撚羊食屎似禾

同係額頭刻住狗公二字一撚樣

我刻既係柒頭

摩佬咁嘅戰術部署
比巔峰嘅朗拿度比你踢都死啦

.....重難聽喎...

伊巴都踢到嘔

其實tinder點解要另外印咁on9
又唔見m巾、adi要另外印

真係唔印好過印

因為印盃賽字既話就唔會印tinder 個章囉

唔會印英超字啦

但唔係到時sponsor左就會anytime件比賽球衣都有架咩

矛人會印tonder囉 仲嫌唔夠多女煩咩

Agree 識印一定印歐聯版

有冇圖睇吓

呢個咪佢平啲既原因囉
得聯賽會有佢個章
盃賽唔show

咪tinder 團火

印係手臂位?
好柒

應該學德甲印背脊

德甲唔會印廣告係後面wor

決定改名迷大米

廢lin 幾時食雀屎

識貨

今年印衫有邊個會唔印歐聯？
英超又得單邊
歐聯章有歐霸冠軍個字j 之外
仲要靚既球會字
贏哂

最重要既係
出年唔知仲有無得印歐聯

我印隊長臂章好了

諗住一件球會字 妹妹
一件歐聯章 + 歐聯字 卡神

球會字同歐聯字冇分別架喎

Lin最大問題以為自己球皇 成撚日係到刷存在 屌你老母 二線料咪撚扮球星啦

姐係淨係印名唔印歐聯章囉

連加特屌就一定
但魔佬帶左成季 完全無form

印盃仔章囉

黑客印華
主場印福

灰岩收藏 著出街好難carry

仲未買波衫
有無平團購

暫時最平都最少$420

420邊到有

你個名

又係你 即係同我打對頭姐

差白lin

你迷件垃圾 邊有得比

fb d團購谷
間唔中會出團購

其實咁既話又唔係話差既

比d,時間白lin la.
白lin 同我個名係兩個層次呀

突然諗起點解c9 冇得出
Schederlin

連迪加特
連加特

其實我覺得ok
等特價買

想問有冇人知no.7球會字係咪唔齊
佢fb好似得10個左右球員名

黑色作客印妹 華西定hehe好呢

利個個WU 係咩黎
Tinder at least 都知係咩黎

華西 真曼

係M巾咁頑固, 一定要金底

咁佢比個價佢話七彩都得既

Quote西媒source 姐係唔洗睇

疤唔買世三啦

拎4000萬同我地買LIN啦

Nice topic

同意牙ching
成日諗埋晒啲濕鳩慶祝動作
不如踢好啲波先啦
更何況諗左啲動作都用唔撚到

Fb都見到
笑左好耐

送都得

我專程車佢去

包埋單程機票都得

跟機

到時某會然又會偷人圖話自己有印lin

搵拉車車佢咪得囉

考到先得架

我會唔會仲口臭過咒佢斷腳

Lkk 真係典型nigga, 無腦牛

搵禾咩樹？

爆隊

琴晚場波真係好大啟示下

佢真係得個力， 越位波都追， 係咪白閪痴

佢地次次輸波都咁打架啦

呢樣嘢我上季成日屌

佢直成係戇鳩

個球堅on9要屌啦
打機都識走入中間等h21傳啦

如果講hehe嗰球就唔係懶定唔懶 係佢冇sense 佢跑冇問題 不過係等hehe攞返等傳 要佢正正常常咁踢都叫難服侍？ 卻奧斯都忍唔住笑佢on9

好似派路咁講 波要用腦踢

仲有界外球個下...
真係好弱智

連加特目前水平去英超中遊隊都未必可以必然正選

我諗左好耐 究竟Daddy擺番一個433陣 得唔得呢?

DDG
---------------------------
大米/Shaw 屎波 拜利 華一招
----------------------------------------------
馬迪 HEHE 普巴
------------------------------------------------------

馬仔 LKK MK

咁既身過質素唔得啦

岩岩係ig見到琴日拖頂傷左個頭個下
Hehe好緊張

不嬲真曼

踢英甲啦屌

華西之後Hehe做隊長啦

好似話比普巴做

普巴個性格有排都未做到隊長

433係常規LA
352間唔中用下姐

好撚中意hehe

係愛呀 hehe

自從hehe黎左 就主場馬達 作客hehe
今年要掉轉 主場馬達 hehe 作客p仔

搞到今年想買年主場同作客

清新好搞笑

he隊

Lin 走既真係去硬護級隊
下年英冠見
但一日摩佬係到佢都無可能走
柒多場可能會雪個幾月
過一過冷河
之後又出番佢打正選
無限loop

我地今年係要重奪英超, 係未?

劍指三冠王

三冠仍是漫漫長路, 我等今季必將英超帶回奧脫福

我目標係清左LIN就得

Yes 我羊重要係主場封王

劍指21冠!

連加特食撚屎

屌奶星推得咁鬼快

有一個po冇追

個個屌lin 屌左大半日

Hi 男神🤓🤓🤓

我追晒

好彩既係摩佬睇到既野同我地睇到一樣識換走佢
最驚係條友又死硬頸 懶有眼光咁死出

爆炸果陣咪又係俾你地班人屌 屌鳩daddy攬住佢唔要舒奶
而家人地好左你地又扮唔知

牙羊尋日假曼

屌 有一半都係lin比人圍屌 之後一打十

白lin有排雪，水貨feel
2球都關佢事

lin頭真係唔配正選架啦 但係馬仔有機會俾佢展示實力果陣佢又踢得唔好 希望佢做多啲配合 始終佢唔係好同隻閘做配合既人

聯賽睇落有得爭下

唔係閪得特別緊要

禾起唔到身 1點先訓得著

打到下半水準外, 再練下把握力同令妹妹唔好太急就得

點會閪
依家當隊隊都係蝗咩
同埋後防基本都執好
前面又有渣古

渣古今日係白痴但執雞意識好
兩下即刻插前補射一下炒一下入

不過都救唔到佢越位追波同界外球依兩下on9野

依家最緊要係重奪英超 其他咩都假

見到球補射飛機一掌啪左落個頭到

week 等到2:45啦

mk個下單刀仲諗住搏12碼又係

Week
星期日睇

琴晚睇普巴有球獨到自己射真係吐左血

10幾分鐘個球？

估唔到訓左一陣 起身仲見到屌緊lin

屌到佢離開曼既個一日

居然未爆呢個po

咁就日日都要屌

星期六睇朗隊。。。

YES

個個都瘋狂屌柒廢lin

又提 好撚嬲

佢有成75分鐘係shit mode
之後就好返好少...

今年係我利記重奪英超

做咩貢嬲牙ching

佢係下半場飲水時間開始好左
應該比人屌完？

謝拉特退咗休我地+2gc實嬴唔到啦...

提起lin就巧嬲

冇攞過點重奪？

可能渣古入波令佢冇咁急燥

岩岩咪拎完

屌你牙 貢串

人地中完楣我地反繫，個球比hehe 大機會好多
條友竟然遠射

禾明牙
一見到lin係個球場度出現就嬲

但願係球場出現佢係對面隊

真, 個下屌出聲
越急越亂

不過福仔真係唔會懾場
見到lkk 白lin 個啲緊張到仆街
但福仔一上場就打哂條左路

可唔可以去英甲
佢係得咁多料

但出波罰球同單刀把握力

第一次踢大賽但唔腳軟既真係心態算好

下 單刀佢都做盡架啦
出波都有一兩下ok
佢算係成隊踢得算好個啲架啦

佢踢咗好多次啦下話…

不過不失
大米同馬迪D表現先係好

個下佢cup 返落右腳再射係會好啲
但佢射個下我都接受到喎

最多咪歐霸決賽叫大賽

咁都射唔入

你當鄰居同車係咩

同蝗比差幾皮喎

咁歐國盃算大賽喇掛

右邊個個mk黎

干地接受天空體育採訪：馬迪是一名頂級球員，他的離開對車路士是一個巨大的打擊，我們買來巴卡約科，本來是想讓他和馬迪一前一後搭檔中路，現在只能暫時寄希望於巴卡約科自己了。你必須接受轉會市場瘋狂的玩法，但我必須重申，馬迪的離開是車路士的重大損失。

干地唔撚記得左kante?

阿古尋晚越位果球真係好撚激氣

D 呢加真係無乜腦

有腦就唔係呢加啦

分組賽

達子: I know that feel

其實入果球擺哂姿勢射都差少少射落navas隻腳到

條友諗住搏炒

no eye see

Oh good

馬斯雅 同 MK 係今季嘅 X FACTOR

兩個一齊爆 聯賽冠軍唔是夢
執多隻飛機盃／足聰盃 唔難

希望馬仔真係爆得返上去

馬仔爆得返就唔使睇青訓王

想賣埋比我地

咩野事 今朝先新po 隔左陣入嚟就爆po

一早應該福正選 Lin自然申請後備啦

琴日既表現真係咩

廢lin快撚啲躝啦

屌lin never die

佢唔爆下年又唔駛玩世界盃
生性啲啦馬仔

今年唔爆返既下年唔止無得玩世界杯, 直頭走人架啦

其實心態差 又唔肯改 何必強留呢...
所以今年真係最後機會

雖然三個鐘前
不過都要回你

咁樣既團隊先係最撚正確
起碼見到佢地係團結既
個態度完全正確

你講到好易咁
你睇下其他隊有無咁多人咁齊心咁出呢類既post?
我個人就好欣賞佢地呢種贏一齊贏輸一齊希望進步既態度

In 馬仔 we trust

如果佢踢返岩岩黎曼個陣9成功力已經好好

馬仔心態差係點睇出黎?摩狗都話佢勤力訓練
黑人讀心大師?

22歲仔就要開始退化一成 好橙

我以為隊隊都有

猁原來袖口係western union
印左上去又唔差既
不過咁搞法遲下背隻都會有

個邊頭先屌緊好大隻字

起碼唔會白色方格入面有字
同埋隻色都係佢地波衫d 顏色
係衰架喇
不過算係不幸中之大幸

娃哈哈咁就大獲啦

好掛住佢

係

個英超章咁點

咪淨係印右邊

不嬲今年單邊
好耐之前已經講左英超淨係痴右邊

朗隊

隔離見到
覺得幾值得留定幅圖先
一個月後睇下有無升值潛力

不嬲 🤔今年 🤔

今年整歐聯版算
唔鐘意英超單邊章

果球真係好低級錯誤 激到hehe 紮紮跳

佢地每年得5m

Tinder 每年俾12m

單春咁多年嚟第一次

試下冇壞

有5冠章係威既

覺得摩佬要屌屌妹妹 唔好成日扮球皇啦
琴晚機會已經唔多 反擊3打2都唔傳
好地地派下牌 猜唔入先射有咩所謂 唔好以為自己世界級啦

唔好咁痴線啦
兩場都係歐聯呀

好多人都踩上年英超章核突
我反而覺得圓章幾靚
點知今年由兩邊變一邊
仲要加tinder

抵比人掉啦
普巴同LKK好似睇小丑咁

Tinder真心柒柒地，到時可唔可以另外揀唔加？

你可以唔印架

印歐聯章

件歐聯衫會唔會有埋歐霸冠軍章呢d?

會

有一球反擊 左邊Lin唔傳我明 右邊係mk都唔傳真係 最後就咁遠射 晒撚晒

法國普巴打大戰就成日想出風頭

留意到某會然係隔離post出沒

開名

條排骨: 係咪開我波呀

Oh good🤤🤤🤤

雀屎

伯明翰POST?

認真討論xxx呢個人

唔g牙旦定杰寧好屌啲⋯

曼聯轉會係咪完晒啦？ 翼？閘？

仲會賣個lin

牙希真係改左名

點哂D名今年證明唔到自己就要LAN

mutv而家有LIVE表演賽？曼對史雲斯？有約基呢D

失眠 屌

依家D 90個個意識真係好差下
以前D 人大局觀好好

今日去21印波衫 由入去到走時約15MIN全部幫襯都係曼迷

依家d新仔會被吹捧既都係速度爆破型

x2

有矛人印lin？

有時真係睇得好辛苦,

冇 有肥仔 我就卡神 其餘等拎衫

FIFA 係咁彈GAME

早晨

sleepy牙

講真
我上親去都100% 必定有曼印緊
其實好誇張
會以為上面係曼聯專門店咁

基本上香港最多都係曼同利

Week

清早留名

梳b又返工牙🤔

食女

Yes

真系橙

尊重少少得唔得牙？

好眼瞓

廢lin求大家放過佢

尋晚2點幾先訓得著 屌

兩日加埋瞓左唔夠7個鐘

尋日睇完我最 訓左8個鐘

佢放過我地啦不如

早

佢提我地never forget wo

管家婆 貢早呀

又要起身扮工

人品無問題
係真係太廢，唉

返工養羊吖嘛

Never forgive就真

連加特仲有面出聲

練好d 波la

清早發燒留名
準備sick leave

不如佢放過曼聯啦

已經炒定冷飯 cap返邊個話伊巴廢同比人中出即飛

伊巴一復出咪又係屌打班垃圾

呢個真,
同隊友關係好, 有佢係度笑下都好和諧
不過球技黎講...都係打返後備算啦

Gerrard questioned the mentality of Pogba and accused him of putting his teammates second in the 2-1 defeat in Skopje.

"I think he's been poor," Gerrard said. "If we're being brutally honest, his decision-making out there in the first half hasn't been good.

"Here he does well cutting in but he has to slide Mkhitaryan in for a chance at goal. Here he gambles to come out and head the ball away and gets underneath it, which could have resulted in another goal for Real Madrid. Here he's a bit selfish when he goes for the shot when I think he could have played it back to Mkhitaryan again.

Paul Scholes was also unimpressed with Pogba's showing on Tuesday evening and he challenged the 24-year-old, as well as three of his teammates, to step up and start coming up with the goods.

射左波

去過旅行都知係咩啦

就算係香港係街都見過有啦
兌外幣食水仲深過銀行

連匪滾回伯明翰

通常係匯款先用佢
郵局可以用Wu

西聯係用黎匯錢比人喎，兌外幣點會去呢間呀

射波同肥妹

法國某會然潛左水

貢就岩啦

Fb gp睇到
一件連歐聯章連字波衫870蚊
奧脫福mega shop入貨

Lm

🍌🍌🍌

RIP

never forget

lin死撚左未

香港波衫鋪咩價位

有斬中翼加盟未

千零蚊

收到wind daddy準備等lin粉碎性地斷腳後同佢駁對人造咸爺腳比佢鳩斬

咩gp

Lin Ig 最近果兩個post
唔俾人comment

個個上去屌柒佢
對一個咁愛曼 咁鍾意出風頭既人黎講
應該好難頂

同盲一樣比人屌到關左comment

關左咪好囉, 專心練波好過啦
無天份就要勤力搭救

唔駛啦

全世界都針對lin

軌真係得15個人

唔係14咩

果件好似係球迷字？細隻dm

邊個page.??

Willian: "Manchester United tried to sign me in past summer, but nothing happened, Chelsea didn't want to negotiate." #CFC

軌唔肯放

岩啦 屌死條柒頭皮
我係福仔都唔撚据條垃圾行行企企半場袋10萬
自己先得兩萬五

好彩

馬仔IG終於搵返個女？ 好耐冇po過

軌啲高層係咪真係on9架

抵撚死
又要出風頭, 但又冇相對既實力

佢都唔係第一次比人ig 屌啦
應該都慣

真係R爆頭，雖然D錢唔係我地
但咁既資質丶表現丶名氣丶商業價值
十萬鎊真係好 on9
最慘賣出去唔會有球隊接手
亦唔會減薪轉會

曼車友好
我地願借lin比佢地渡難關

賣5千萬 友誼價

條路咪同肥西依幾年一樣 死霸住個正選位 但冇貨交

佢個位大把人爭 要正選其實好難

係
所以唔可以屌晒lin 佢廢還廢
擺佢正選果條撚樣摩狗更加要屌

買到翼咪擺後備 馬仔就收皮

肥西話晒都隊長
Lin狗正選真係眼都突埋

希望長坐後備席，將對球隊既傷害減到最㡳
哈利簡利先十二萬

反lin之路比反肥更漫長

用Lin 換拳王啦屌

肥隊起埋有功有勞有商業價值
Lin 唉

lin食屎啦屌你老成隊波最撚廢就係第二個就盲

朗隊起碼勁過幾年喎
廢lin呢？

希望 daddy 迷途知返

朗隊唔止勁幾年啦

睇到樓上咁樣屌lin, 條友應該就快成才架喇
留名等睇bin c

唔止幾年既
一黎就有貨賣都賣左十年
唔係條友唔生性可以好似傑斯丶史高斯咁退休

雀屎已經cap晒圖

食雀屎就變強

係真至好
屌lin屌咗兩季
每日屌一次都屌咗700幾次
仲係冇變過

皇馬與曼聯的歐洲超級盃決賽，伊斯高表現搶眼，在下半場攻入一球，同時也榮膺了全場最佳球員的稱號。事實上，曼聯當初曾有機會簽下伊斯高，但認為伊斯高的頭太大了，選擇了放棄。

據ESPN的消息，2013年期間，當時伊斯高只有21歲，那會他還是馬拉加的一員，曼聯多次派出球探考察伊斯高。最終曼聯的球探給伊斯高下了一份球員報告，該報告指出，「伊斯高很出色，但是不夠快，相比較於他的身體，他的頭實在太大了。」最終，曼聯放棄了伊斯高。

2017年對伊斯高而言，是騰飛的一年。施丹的輪換政策，讓伊斯高在皇馬發亮，上季皇馬贏得西甲、歐冠盃雙料冠軍，伊斯高是功臣之一。施丹對伊斯高也是讚賞有加。

歐洲超級盃皇馬擊敗曼聯之後，施丹表示，「伊斯高變得越來越出色。」眼下，伊斯高跟皇馬的合約將在2018年到期，皇馬希望能夠儘早跟他敲定新合約。

唔係咁撚on9嘛？

當年費查由右中場變中中先成材

最慘Lin好似踢咩位都唔成

Lin樣太柒都簽啦

終極FF
500k 俾Isco
賣撚哂Mata,Lin,馬仔籌錢我都肯
鍠馬下個Icon
金球獎

我曼唔洗賣人都有錢

睇左幾篇英文報導 好似話係擔心身體平衡問題 (over balancing) 踢英超有風險
而起西甲就無問題 因為一跌就一定吹罰
唔知是咪9up啦

朗隊個時個頭幾大都冇所謂，因為下身支撐到

佢勁d定泰亞高？

原來佢儲肥自己係用心良苦

Isco啦 高泰亞高一班波

都冇個好似堅尼咁既大佬屌佢垃鳩圾

要剪個領

屌呀

依家應該係賣走廢lin定屎波先

送都冇人要啦，咁高人工屌

danny rose想走, 快d買

開季重唔買多個人
木仔on holiday？

仲屌緊lin

都唔使賣啦,
唔計福仔文西而家先得24個人, 買多個都仲得
再賣可能唔夠8件青訓

黑lin 同朗尼齊名

賣又唔好，始終lin係青訓

係差翼位，但又冇咩好選擇

至於唔好成日大戰正選 唔介意佢留隊

其實打大戰後備出係冇問題，唔好咩比賽都正選丫大佬，馬仔馬達反而要做佢後備...

文沙已經借走咗?

摩佬confirm左但未見有拎波衫相

呢點真係要屌柒摩狗

睇馬咁睇

c華因爲太細粒冇簽到

買唔買到RB架....唔多夠人喎

Rose: “I am reaching my peak and have probably only got one big contract left in me. Time is running out and I do want to win trophies. I don’t want to play football for 15 years and not have one trophy or one medal.

“Sorry, that’s not what I am about. I wouldn’t be happy with that. I want to win something.”

想屌女

屌 去埋鏝囉咁

叫雞囉屌
講左半年你都唔去做
好難幫你喎D清

又講女
屌左lin先啦

屌你 開始相信你真係雞頭

建議佢去叫雞姐...
貢刀系雞頭

唔計剷mk個次
其實買佢都幾good deal 嘅

法國因為LIN太廢 已經無人再屌LKK兩下弱智
一下六碼射飛機

牙希主動拉客

文西好似有係水晶宮練緊波既相了

禾唔做依啲野

唔怪得🤓🤓🤓小左上黎

可吾可以快D推爆呢個POST
成個POST都吾見雀屎, 有D掛住佢

唔怪得近排咁小見你出現

下個po個topic都係屌Lin

繼續屌柒lin
不過雀屎係另一個post有出現

恰到人哋走咗啦
你哋開心啦

咪成日hey 0會然啦
咁樣巧快最區就矛人

請珍惜雀屎

等條垃圾又入全季唯一入球嗰時會死返出黎架啦

佢cap哂你地班人圖 到時你地就知死

鐘意一個球員都唔係盲撐架
佢踢得好吹奏下佢我又覺得冇所謂 但明明成場隱形

psg個黑鬼入到境未

Yes 不嬲都覺得佢高汁會然

儲足兩季氣 入果一粒跟住就走出黎也文也武

我都望lin成材 快d bin我c

你中意一條女 佢幾撚衰你都覺得佢好架啦

如果真係成到材 比佢bin c有乜所謂
問題係…我睇唔到佢會成材呀…

又好似講得幾岩

不愧係g頭希

追擊禾時間又到

但你作為雞頭都唔介紹d女俾我 就明顯你唔啱
日日都同管家婆sweet

讚你都叫追擊

邊個搞羊 我就迫佢含清新條撚

禾自己都矛女

禾都系 A0毒撚

管家婆好man

Ex呢屌 咁都算A0?

呢個名好柒

EXCLUSIVE: @ManUtd will launch one final attempt to try and sign @Inter winger, Ivan Perisic. £38m bid to be submitted. #MUFC #Perisi

38m

木狗做戲啊屌

傾波啦 日日講女

貢尼系喎

幾時返黎呀？唔返我就去cow佢

Cow啦 我都cow唔到架啦

個陣衰咩？
有無扑過架 接受唔到二手野

用錢扔Rose過黎，大米可以同華西輪換右閘，又打到左閘中堅，後防齊腳

衰唔成熟
冇啦 人地好女仔黎

校方逼老師買阿仙奴波衫

本報亦接獲已離校的鄭老師（化名）報料，指興德涉向教師濫收福利費，支付教職員的「紅白事、生日會及溝通膳食」費用，每學期涉款數百元。鄭前年9月按校方指示交200元，陳當時聲稱會在茶水間貼出開銷單據，但鄭指「一直都見唔到」，校方至11月稱福利費已用光、再次徵費。鄭老師於是在老師通訊群組查問單據，陳卻稱福利費是「津貼學校人情世故的事」，又指教師如有財政問題可分期付款。此後校方便再沒向鄭追收費用。

鄭老師續指，興德去年曾跟阿仙奴（香港）足球學校合辦體驗活動，陳章萍疑為表面風光，威逼所有教師購買阿仙奴球隊外套、長褲，每套索價599元。鄭老師稱並非人人想買，但陳在教師會議上要求有財政問題的老師舉手示意，更說：「如果有問題嘅（老師），可以揀分期付款㗎，10蚊一日好唔好？」本報昨就上述事件向校方查詢，截稿前未有回覆。

佢冇扑到，條女隻豬係畀我食左

交比禾啦咁

好想cow女牙

你女黎架喎...

Agger d人又話上到u識到女 原來唔包含毒撚

我les

禾系毒撚 真係姣多女閪痕 不過禾刀系媾返以前識嗰啲 知道歷史同源地吖嘛

啱呀 賣就賣 唔賣就撚罩
如果買件28歲都比人撳住拎 以後仲洗買人嘅
最多咪用多lin一季

以前識果d friend zone哂

係大學得三兩個朋友 重要全部都係女
單身既 但禾矛性趣對佢地
當然佢地刀唔會中意毒撚

有女性朋友仲嫌三嫌四

竟然仲未有人屌樓上班友講女

PSG have offered €140m plus €30m in add-ons for Monaco's Kylian Mbappé [Culture PSG]

如果有新email開帳號，改咩名好

留錢等印伊巴10號

禾刀想有多個email

賣比你

諗下叫咩名好過啦

下個topic係咪迷爆?

禾愛連加特 夠霸氣

ManU

連格跑法似我

唔keep住屌Lin？

Ok
大家實知係我

Monaco have agreed to sell Kylian Mbappé this summer. Club prefer Man City or Madrid, player wants PSG. [@julien_mgrt]

PSG咁堅揪

#Chelsea, #Conte:"We need reinforcements, the window isn't closed yet. Matic was big loss"

真 無限金錢

DIU

fm sponsor

Jesse Lingard, soon to be 25, played over 3000 minutes, has been a regular starter for 2 seasons, scored only 5 goals and has 3 assists.
I respect Lingard as a team player and that he fights a lot. But sometimes, you have to accept some players are just not up the level to play for a top club, at least not as a regular starter. There is a reason we are currently behind. A new winger is desperately needed and Anthony Martial deserves a much better treatment.

依段野中曬

真架，唔係呱

冇d尊重

男神🤓🤓

管家婆

cls 咁monaco實放啦 成億

無限金錢
買人件件都過億

炒高曬個市

有名你叫阿希
你刀可以讀錯
唔怪得你將weak打左做week
雖然音標都一樣wi:k

軌果邊某會然連沙夏都FF 想買 (

你話牙希似你姐 唔好以為掩飾到你系管家婆既身分😏

ROSE
唔撚想要

moon po 9

唔撚係呀.jpg
shaw收得皮

all go 曼

下季番黎打好d ok?

Rose一啲都唔勁 低過walker1-2班
本身都頹左幾季 但肥普入熱刺 改打法 先開始顯眼
佢係因為咁先得益既體系型球員
簡單啲講 條友本身廢廢地既

識鳩爆斬中
不過佢黎shaw收得皮

條撚樣又係易傷底
仲要岩岩做完膝部手術
咪撚搞

為左rose 放棄shaw係on撚柒9既
不過shaw自己成撚日受傷

點解好似冇official 已經走左既

唔係去皇馬都好既

Rose 27, shaw 22，點樣放棄法？
肥shaw又易傷，大米/華西如果傷埋得返放題盲，成條左路廢撚晒

ROSE岩岩先傷膝傷半年

過去幫手睇袋姐 又唔係踢波 唔洗出official statement

27歲有撚排踢喇
係買都咪撚買rose喇

佢過到去會唔會同zaha 嘈

希望lin去埋水晶宮同zaha雙翼齊飛

熱狗中淨係想要普捷天奴

Kane同大力神 其他成隊都矛到

教埋今季躝

sick ball

木狗躝

帶埋lin lan

Paul lan

你反完馬迪未

馬仔對皇熱身賽果腳波 足以屌打lin啦
點解連出都無得出

太中意上腳太中意扭 可能唔岩打反擊

唔反一個月

妹妹

希望馬仔今年爆返起
Lin就⋯躝啦

我係馬仔都心鳩淡

事實上左翼出福仔可能好d daddy中意簡單直接 first touch好

話說前曼目標renus傷成點

依件唔好講啦
一年傷幾次

lm

langard 單刀唔射唔傳一撚定岩打反擊啦

Reus下嘛
真係好慘

Danny rose 算唔算公開遞transfer request

中意佢勤力肯配合掛

咁熱狗人工又真係奀左D既

串錯
個時好睇好佢做新7號仔，而且電話佬未係好似依家咁勁

勤力post ig?
配合對面隊?

雖然我反連
但我都數得出應該唔止5入球咁少

佢勁個陣成條左路打晒
不過佢黎=shaw 玩完

忙牙。。。

for 2 season

妹妹加盟左成季 點解D decision都仲係咁差
渣古雖然有入波 但成場有2個大錯
馬迪呢場>妹妹 不過呢場曼打得最好 我覺得係屎波寧

Reus個陣中學打機都好鐘意買同用佢
電話佬直情未彈起啦個陣 電話佬14世盃打得唔錯，過左馬體再改位打就真正彈嘛，先24歲個陣
Reus個陣打唔到世盃
下年都唔慌有佢啦應該

想叫咩 搶到幫你開

睇下老豆想唔想大米打正選左閘啦還是打番後備右閘
如果係後者，而佢又想梳打正左閘，咁後備應該係盲。梳一再傷你就⋯
咁嘅情況我會寧願bid下Rose。同梳爭正選又得，梳真係傷嘅時候又唔駛睇盲

做咩牙你

ching咁遲上水
呢兩日好多手足吹奏爆炸
係咪J出血

英超入5球

大米家下係打左 只要羊好返 羊先係後備右閘
大米/blind/shaw 3條友打左閘

又要等唔知幾時先有機會拎歐超盃了

無呀 見人叫春就巧想笑

今年落去踢歐霸囉

一日一叫春個人先健康

勤力練啲用唔著既慶祝動作

我連場波既重播都未得閒睇

errrrr

某會員上左水都唔入黎開無雙

比個topic嚇親？

一生最迷爆 我來自潮州
利申 祖籍潮州。。

老實講 搏馬仔個人能力靈光一閃 好過睇lin來回跑

清sick ball

架忌冷搶到實幫你開迷爆topic

個topic 真鳩up 岩岩急智諗出黎 搶到再算

.....🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
搶到一定咁開

唔怪得依排好唔健康

又唔係費sir 將d平庸既廢物都激活到 點石成金 都唔明俾機會青訓為乜 成隊玩即食咪算囉

連柒躝啦屌佢老母

比機會青訓無問題
但佢已經浪費左好多機會同換人名額
總之lan

第二個唔敢講, 摩佬就肯定唔會因為LIN青訓而俾機會佢

29歲的前鋒小豆已離開利華古遜重返英超懷抱，開季首輪比賽便代表韋斯咸對曼聯。

這位墨西哥國腳心情複雜，不知道如果射入曼聯時應否慶祝。

「我不知道攻入曼聯時應否慶祝，這是我的舊東家，我的球迷及場館，但如果入球了，這是我代表韋斯咸的第一球。」小豆說。

他說很高興重返英超比賽：「我真的很高興，重返英超比賽之後來到奧脫福球場。現在我是韋斯咸球員了，我希望表現比起當初踢曼聯時更加出色。」

這位射手曾外借皇家馬德里1年，然後在15年正式轉會離開紅魔，他說自己不後悔離隊，畢竟曼聯歲月幫了他成長。

鏟草

將啲機會比福仔回報會更大

希望牙LIN離隊然後對住曼聯入波剷草
收晒你班反LIN皮

Jesse Ellis Lingard lan

更正 應該話俾福仔依類有潛質既機會 絕對ok 但條廢西成廿五歲 都係踢到碌撚咁 仲俾機會真係on99

快d躝

lin呢d料，唔係埋到妹妹堆，一早清洗啦

而家妹妹都有新fd子 唔理lin了

毀ching居然淨係叫躝 唔叫死全家

廢lin去中遊球隊會有作為既 曼聯就不了

首先佢要離隊。。。

中遊....迪比都有D 機, 廢LIN下遊la

去中游都唔會有正選
佢人都過唔到 又唔識出波
又唔係真係好快

佢係曼唯一既價值 9跑 迫搶
9跑黎講
係中下游球隊大把人跑得快過佢 大隻過佢

去升班馬應該有正選
好快落英冠

呢個topic引到好多反lin清出現

後備料

希望伯明翰/新特蘭接收佢

火候仲差少少, 大家再落力D屌啦
某會然表示已經cap哂圖, 星期日lin入波即刻上黎bin哂大家

態度勤力我認同佢既
但真係太廢, 傳又唔好, 大隻又唔夠, 高又唔夠, 扭又唔得, 斬又唔掂

好在我不嬲都迷LIN

❤❤❤❤

Lin：1992 年 12 月 15 日
妹：1993 年 3 月 15 日

請剷 係我地曼聯對你唔住

雲鳩耳對佢唔住姐

大米bb 話唔會走

v92條撚屌

無啦啦做乜走
摩佬而家重用佢喎

在早前的採訪中，熱刺邊衞丹尼-連斯路斯承認自己想要贏得冠軍獎盃，賺得更多薪水。

而根據天空體育的消息源，如果熱刺準備在這個夏天出售丹尼-連斯路斯，他希望去車路士或者曼聯。

目前連斯路斯並沒有向熱刺方面施壓，也沒有提交轉會申請。

連斯路斯與熱刺的合同要到2021年才會到期，他是球隊主帥普捷天奴新賽季計劃的關鍵一員。熱刺已經在今年夏天將英格蘭後衞華基高價出售給了曼城，現在他們不希望失去另一名邊後衞。由於膝蓋受傷，連斯路斯目前還無法參基比賽，因此熱刺在新賽季初只能讓威爾斯國腳賓戴維斯擔任首發左閘。

早排一直都傳有好多意甲想簽佢
祖 milan 國米

大米bb一定唔放得
打歐洲賽必備

兩季得5入球仲場場正選。。。

反都高汁啲
邊有場場

曼聯在歐超杯中1-2不敵皇馬，達美安也被派首發出場，他在接受採訪時表示自己很高興看到曼聯樂意留下他。

“在困難的時候，我總是努力工作，並把握一切機會。”

“上賽季我就是到最後踢上了比賽，那是一個很不錯的賽季，我也在這樣的基礎上進步。”

“沒人想輸球，尤其當你面前有一座獎盃的時候。我們想要搶開局，但直到後面才進入狀態，並且錯失了一個絕佳的扳平機會。”

談轉會

“我很高興看到曼聯把我放在掛牌名單之外，因為有一些意大利俱樂部對我感興趣。”

“不管怎樣，現在什麼都還沒有確定，所以討論轉會是沒有什麼意義的。我把自己看做是曼聯球員，我在這裏很開心。”

次次正選係要屌摩狗

上半場有條撚屌成日入中間塞撚住晒
又唔撚識搵空位見撚到都燥

呢句真

小豆真獌

United have started talks over a new deal to bring back striker Zlatan Ibrahimovic, according to Sky in Italy.

The 35-year-old Swede is a free agent following his release from Old Trafford at the end of last season and is battling back to fitness after suffering a cruciate knee ligament injury in April.

撐廢老唔撚易

10號

講個笑話比你地聽
Lin 25歲
馬仔 21歲
福19歲

牙妹24歲

lin 做到既野 能量王只會做得仲好

講個笑話lin 100k

Lkk 24歲

馬仔70k
福仔25k

聯賽杯決賽踢到冇左半條人命個樣

踢完企都企唔到

曼連 人工跟歲數比

差啲踢到嘔

連狗特滾出曼徹斯特

唔好
去鄰居

依家邊個唔敢入

頭先行過灣仔adidas
見到仲有上季主場同藍色作客
不過係長袖 減緊價
有興趣既清可以去睇下

邊度仲有短袖啊
想印返件朗尼

短袖難搵

迷廢老

長袖柒撚到喊

長袖著唔到出街

榮華偉大既傑作

唔關禾事架 禾刀系是其是 非其是

叫伊巴做廢老根本假伊狗

係呂布 係The god

你25狗
第一個鞭你

諗起廢老上季瘋狂miss chance都唔開胃

冇伊巴 曼聯食緊屎啦

食屎大 D機會咪又係由廢老組織出來

是咪有咩5會呀清....

條友25仔嚟 迷開Lin 一見到上個post lin比人屌到仆街就反骨

但佢miss好多chance 係事實

你都on9
我一直都反LIN

佢射門轉化率高啲 入多左10球啦

把握力好D 上季真係50球不是夢

No.7有 但冇減價
問左衫連mata要599

我早兩日上去見到有件印埋歐聯章既14-15 ronney 都係699

成日屌伊巴 conversion rate低 點知曼既其他人仲低

其實馬仔唔算低

不嬲都係屌成隊把握力差

順眼好多

快d躝啦屌

上季既主場都唔減價

牙希仲撐唔撐lin

不嬲都撐 不過有咩做錯就屌

之前大帝話伊巴可以著7號 不過都係10號適合啲

其實ibra 拉後一格打cam 會唔會幾好

廢閪LIN有NANI一半就滿足了

唔撚易

幾日唔上又一堆新人

hi me 新人

睇下伊巴下年個態點先啦
如果冇態，都希望佢做到精神領袖

60球助攻
會唔會高估左其他人既把握力

Ibra 自己都要接受自己冇可能場場上 場場打足架啦

最多話佢踢最前企落少少幫波 可以拉走對方一個後衛製造空位 又或者對面唔痴上黎 佢就會多少少空間拎波 始終年紀大
但踢cam 仲有個人比佢更前 就應該作用唔係咁大

死肥仔前 死肥仔後 新一代d曼迷真係唔識尊重人。。。遲下出黎做野 你就知架喇 世侄

間間都冇上年件藍色作客，mk adidas賣成$7xx

陣地圍攻果陣 如果企死禁區比波佢唔work 佢間中鼠一鼠出黎可以拉走D注意力 組織會有D變化 上年睇到佢係capable
我覺得係比賽中突然有一段咁樣微調 做出個效果會有效
但starting既陣式廢老一定要放正中鋒

你呢個名係咪要keep 30日

撚屌hi

Lkk 打右

新人是咪唔入得黎曼區

用緊公司模式，以為要7萬幾蚊。。。

睇黎都係買唔返

睇下伊巴咩狀態先啦，都36歲，水平一定有所下降
但如果佢肯做後備，前鋒位佈陣果陣會好有彈性

緊係唔係 而家係我地新會然既天下

果啲撚羊唔知乜 乜撚野加特果啲企埋一二邊了

而家多左踢352
雙前點擺同埋會有咩火花幾值得期待

椰子

佢既專業程度同鬥心 就算36歲我都有信心比佢落場

禾新會然 唔識規矩
純粹鐘意曼聯就入左黎

hi退休球王

搵水魚牙清

減5舊水啦

免費啦

係呀 30日後禾就改名

舌尖ching 有機

阿希其實系禾

Yes 重有🤓🤓 luke梳個啲都係

......
改返撚羊腳法似我

基頭四風光不再

個名比中上funson搶左啦

只要係迷朗隊就入得

不嬲迷朗隊
但反lin ok?

以後點名點埋朗隊既比賽OK?

西時間唔點OK?

......唔是呀

借走文西 入法賓打rb?
推返華隊打右翼 不得了

咪幻想咁多

10001

100001

stop ff

下個topic請吹奏拖

???

細緊，貼錢都唔要

你認係g頭就比番你

禾改第二個名算

希望唔係又改埋啲咩luke撚。。。

條友打fifa 唔洗理

佢改做
地鐵裸男條jer似我

學我改名屌uefa

地鐵條友又係住將軍澳 牙希平時都係將軍澳踢波
可能同一個人黎

你改🤓🤓🤓係你咪算囉

都話係波友黎
同佢踢過幾次波

今個暑假最後應該答翻ibra就完

屌 我個同事識個裸男

派利是

唔撚想要 企開啲

仲唔夠黑

唔通佢地想賣walker咩

你好慘，去咗水晶宮都無官宣

上個禮拜係ball3shop買左件上季藍色作客 印埋朗隊
不過應該唔多貨 可以fb問下 老闆都係曼迷

佢垃圾黎 官唔官都一樣

記得之前都傳過一次rose，個時熱要求用shaw黎換

其實借sorb 過去唔係唔得
但賣就唔得

不過好似傳緊aurier 又近左

Manchester United and Serge Aurier have agreed a five-year deal but the club has yet to negotiate a fee with PSG. [@Tanziloic] #MUFC

#mufc are now negotiating with PSG for Serge Aurier #mulive [@parisunited6]

呢個sourve 報psg 極準

之前話佢單case七號出結果

伊巴快d好返

但聽聞呢條友同伊巴有牙齒印

突然啲風吹得咁勁
應該打甩左掛

應該買熱刺個件

請問呢度可唔可以講女

你全家已經死左既話無人阻止你

會比人話死全家 btw你可以講

就係要快d好返霸住佢

佢d語言藝術真係好強

以前淨係狂妄
而家收斂咗玩口才

一次買兩個左右黑鬼閘 真係黑鬼隊了

就快成隊都係nigga

用中文釋返即係
曼聯一定係全世界頭三球會
但唔係頭三勁

應該係球會係頭三勁⋯

不過球隊就另作別論

nigga united

幾時有靚仔球員啊 對上靚仔已經係大米

咁複雜做咩
球會就頭三
球隊就完全係另一件事
好似係咁

痴線佬黎
唔怪得點解佢影響力咁大

買nigga唔緊要
買個華西咁靚仔既nigga ok?

山神

華隊 p佢轉返做白人膚色根本歐洲人輪廓

lin夠靚仔啦

最靚仔都係青訓

呢句真
以前 艾夫啦 都靚仔

迷華黨

奇雲保定
黑人靚仔
著衫又型

記得下個topic係吹奏爆

💬 Dortmund manager Peter Bosz: "Dembele didn't show up for training today. We don't know where he is and we couldn't reach him."

條友同天使一鳩樣，玩失蹤

心態唔好

Can u p?
Wanna see

我用個腦p

F

G